覺唔覺 特登同囡囡上堂一齊坐d人好狗公？

仲要係到細聲講大聲笑
扮到好似好好傾好吹得好 social咁
完全無考慮我呢d想安靜讀書黎緊考ao eo 既人既感受
平時呢d我都會以沉默去表達我既不滿
點知原來無用
黎緊我入左ibank/mt/ao
見一個笑一個
咁鐘意溝女？

人地屌學生妹
你就屌老江湖

我見一個打一個

我會怒啤佢地 有次佢地個樣堅驚我咁 個心涼到

好型
想學

個日上堂，我斜後面條仔同幾個女一齊坐，係到傾計飲野，冇啦啦有雀屎狀野跌落我個頭同份note，仆街條仔倒瀉野 好彩唔算多，但搞到我件衫成陣奶味

你係咪心諗屌你老母